我要11.2每人心口都有呢朵花

要求援國際 係咪應該要紀念番有班外國軍人為香港嘅付出

不如我哋戴返朵花吖？

只係22年就無人記得呢件事 係咪想俾中共得逞
個個忘記呢件事 共產黨最開心

推行動po

自推10

自推9

不過要買同埋要過海買

係邊到買

lest we forget

應該可以diy

自製：
摺紙教學：

提提大家 兩片花瓣最傳統
紅色綠色卡紙 英國人都係咁做

買又得地點：
Royal british legion 港島傳統地方
英資商場：PP Lankmark 太古城etc
馬莎：有西裝扭扣 and tie夾
西貢，老蘭，赤柱啲酒吧
某啲地鐵站：中環 金鐘 太古

戴法：
左邊心口（最接近心臟既地方）
塊葉向十一點鐘方向

有請英女皇同皇子示範

聽日都出港島嫁喇
或者自製

巴打 下面有加番邊到買到

巴打 下面有講邊度買到

甴近平

曱甴近平

pushhh

曱近平
屎煎片

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

年年都有 退伍軍人賣旗 然後有朵花

我個粒

教下大家點戴，唔好戴錯

想襟用啲可以用不織布整
造法咁簡單 我地都行左5個月喇 整朵花唔難

推

巴打你就好 我都係睇到post先知呢段歷史 羞愧
依家啲仆街學校唔撚教呢段歷史

推呀

今日去左Edinburgh tower買左
佢有啲紙既可以拎
捐60或以上就有金屬pin

多謝巴打提供

喺香港賣旗？

整貼紙啦可以係街送比人

push

賣旗要申請

係

呢個樣

不過趕唔切11.2
今年係9號，不過正日係1111嘅

每年都有人賣旗架

支旗呢個樣

唔係喎!!!!!!

11.2 有!!!

趕唔切就揾圖Print出黎再剪咪得囉
遠睇應該都有效果

愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，請幫幫手
贏左係籌碼，輸左係比人魚肉！
Connect 多d人，離開同溫層！
票票皆辛苦，多你一票就好多！

唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導->理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育、探老人院！
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.11.1 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

shit 6uo左，呢個唔關事

ok

* 各大M&S(最好問下先，有機會斷貨)

* Royal Canadian Legion ()
平日working hours 開

* Royal British Legion ()

同上， working hours 開

* 置地廣場 (地下服務台有得買，可以問下啲職員)

自推先

6uo左，自推

各大M&S有售

當年學校有份參與賣旗先知

甴近平

戴緊了，同往年一樣，又係唔見有人戴

悼念二戰同今年為港犧牲嘅所有義士

去邊度買？

...remembrance day 係紀念一戰死難軍人喎？

未買到呀

邊到有得買？

之後合併咗啦

彩印紙極一樣得

原本係，後來係二戰，宜家英國係悼念埋近年嘅戰死軍人，因為呢朵紙花係由一班退伍/傷殘軍人用人手造，收到嘅捐款係攞嚟support佢地嘅生活

國殤紀念日（英語：Remembrance Day）訂立於每年的11月11日，為一個由大英國協國家（莫三比克除外）紀念在第一次世界大戰、第二次世界大戰和其他戰爭中犧牲的軍人與平民的紀念節日，又譯「和平紀念日」、「陣亡將士紀念日」。

Remembrance Day (sometimes known informally as Poppy Day owing to the tradition of the remembrance poppy) is a memorial day observed in Commonwealth member states since the end of the First World War to remember the members of their armed forces who have died in the line of duty.
…
During the Second World War, many countries changed the name of the holiday. Member states of the Commonwealth of Nations adopted Remembrance Day, while the US chose Veterans Day.

原本紀念一戰
後來加埋其他戰役

大家唔好再叫甴近平啦

Push

你老母，你要人人有就早一星期出聲啦
早一晚先講把撚咩

支持！！！

甴近平曱甴蝗

推！

上一個po咪一個星期前講囉

物資部可唔可以派

物資站*

摺紙都得啦 洗咩專程去買花

我喺日本都戴緊喇，喺香港嘅你哋點可以唔戴

多謝二戰保衛香港嘅軍人
多謝宜家保衛香港嘅大家

光復香港，時間革命

幫手推post
聽日出去 馬莎睇下有無先

邊到買

推爆佢

Pish

Lauming

Pushh

之前去佢話未有心口針

聽日港島見

想問返如果我戴住v 剎面具 再戴花會唔會俾人話唔尊重
驚弄巧反拙

12月精彩大型購物節 ：第54屆工展會如期舉行

呢朵花叫Poppy。

11月開始就可以日日帶呢朵花，直至11月11日，英國有紀念活動，Remembrance Day。今年香港會喺11月10日星期日早上11時有紀念活動。

佢話今年冇pin

甴曱平

幾點開始有賣？

我諗只係得之前巴絲探路過嘅男裝產品

Lest we forget

9-5

想問手足們，
如果我想大批買/量產
聽日通街派 有無方法？

歡迎加入

推呢個

唔使買㗎，cashier有得拎，籌款箱隔離

閒日9-5

依家先知

罌粟花
sidetrack
要不是鴉片戰爭 香港本來就不會成就
I am supporting the Poppy Appeal

置地廣場地下服務台有得攞紙poppy
記得入錢落捐款箱，唔好白攞

真？

其實有冇辦法可以真正制裁黑警？

我有粒

一個蘋果批盒搞掂啦

整都趕得切聽日戴

薯條都得

紙造嘅 每年都有
今年未知擺咗出嚟未
同埋以往唔係間間都有

已經戴咗幾日由十月最後一個星期五去到和平紀念日，勿忘為香港付出嘅義人

j記得係叫Poppy 花呀 下個禮拜國殤紀念日都要戴

pish

行動po need push

有人話點解要買，因為係賣黎籌款，自己print冇左個意義

帶緊

聽日多啲人戴 一齊宣傳下

同埋呢個post點解消息左

呢個諗法幾好

你真係好撚醒大家一齊print出去派可以嗎

巴打第一頁留言有寫番

我地一齊自製

打第一頁留言有寫番

一早有人開post喇絲打
諗住早一晚再提提大家
咁你記得戴喇 print/摺/買都得

有啲賣旗日會賣花扣針
收益會捐番俾退役嘅軍人不過當然可以自製

紙花可以免費拎

好提議 大家一齊print定/摺定 俾物資站派？
召喚文宣幫手

戴花!!

窮學生恩物

定係大手入退伍軍人協會嘅poppy
好似有意義啲咁
幫助退伍軍人

紙花仲有針可以拎

如果襟章就60一個

想買可以等11月9日 有賣旗日 順便捐錢俾退伍軍人
或者自製戴住先

記住佩帶係左邊 近心臟位置

巴打想問如果朵花印出嚟癡滿連儂牆得唔得會唔會唔尊重

有冇得直接拎？
利申超忙

如果搞得成類似流動教室嘅活動就好
香港嘅歷史
真真正正屬於呢片土地嘅歷史

Edinburgh tower入到去邊個位？想聽日一朝趕返工前買到。尖沙咀馬莎只有d old stock tie夾, 衫袖口扣賣

上面話葉向十一點方向，係咪要執返個圖？

我都想上面啲手足話可以print出嚟
咁不如print再剪加雙面膠紙用住先
最緊要係同人解釋埋點解要戴 同呼籲成個11月都應該戴
巴打如果你識文宣人可以問佢地design

明白呀巴打
不過係咪11月9日先有賣旗？
希望聽日多啲人戴 等多啲人知道先

無問題

今日整咗朵戴
在中環公爵大廈35樓有
建議唔好只係拎，都捐款支持下

我開到阿

曱近平

上面有巴打話
置地廣場counter 籌款箱隔離有得拎（記得捐番錢）
有啲馬莎都有
11月9日有賣旗日有得買佢嘅襟章

連儂牆做下先 呢個11月推廣多啲

但樓上張圖英女皇戴左邊

推上去

巴打 上面有人話置地廣場counter籌款箱隔離都有得拎
記得捐番錢

可唔可以講下歷史
利申唔識

我應該到時都會買番個

之前有張圖印完可以剪朵花出黎戴 有冇巴打有save到？

之前有張p咗咖?

頭先唔知做乜我開唔到
自

11月10日當日可以攞，損少少錢

大家貼嘅時候都要小心

都唔會嘅，因為原本詩人寫嘅場境係花海

Consider wearing your poppy on the left side, as this is close to the heart, men may consider it correct to wear their poppy in their left lapel, similar to a boutonnière. Some believe it correct for women wear to wear their poppy on the right, similar to a brooch.

張圖有caption嘅，我漏左sor

朗豪坊間瑪莎有無

咁女仔戴左右都得？

睇你衣著

總之個葉要向住11點啦，同埋帶住就要留意自己行為舉止，莊重d

自制咗 但無葉的, 用著先

我買唔到

推推post，
睇下有無手足可以量產

聽日主辦單位會唔會覺得唔ok

咁多位 我想問一個問題

『戰略』11.2港島遊覽路線及簡易目標

行動post推上熱門
曱甴平

1. 11/11 11點係一戰停戰日
2. 停戰時，士兵喺西線近法國邊境見到一片呢啲紅色罌粟花。所以停戰紀念日就佩戴呢粒花做紀念。塊葉向左上原因係停戰時間係11點，象徵時針向11。
3. 值得一提嘅係呢種紅色罌粟花唔係要黎做鴉片果種

利申：世史讀到中三

同問

推 岩岩馬莎買完返屋企就跌左 屌

done聽日見

print左D sticker但係會唔會唔尊重？

不如1102去摺呢個

摺紙活動摺Poppy！！！

整左少量去派

幫手推Post

要全世界都見到我地摺Poppy

甴近平大力一推

支持阿 如果一半人去摺花 都有大量可以派 多啲人可以知
又唔會騎劫左個campaign

冇呀屌
去landmark 禮賓部有得隨便攞，但有能力既最好擺低張紙（有個袋收）

如果星期一至五可以去landmark office 買金屬扣針，$60 一個，扣上西裝褸幾靚仔

詳情如下

多謝巴打 每個人都整啲派俾人 好快就遍地開花

你唔好聽朝先講

【長期置頂】11.2行動po合集

但呢個係4瓣
如果都ok聽日就摺啲去

試下用“甴近平”代替推

支持“甴近平”, 由你我做起(2)

甴近平

量產應該唔難
想不到反對的理由

咁聽日去商場拎住先 希望俾 有心人執到聽日用到
Btw邊間馬莎

我覺得唔會既 多啲人戴 記得呢段歷史仲好

我見到啲人戴都有四瓣嘅 應該可以無問題嘅

Royal british legion 港島傳統地方
英資商場：PP Lankmark 置地 公爵大廈
馬莎：有西裝扭扣 and tie夾
西貢，老蘭，赤柱啲酒吧
某啲地鐵站：中環 金鐘 太古

或者自製：
摺紙教學：

提提大家 兩片花瓣最傳統
紅色綠色卡紙 英國人都係咁做

洗唔洗加塊葉

等我整多幾朵 派街坊

八十年前，一場完全改變世界嘅戰爭喺歐洲爆發，三年之後，呢場戰爭波及到遠東一個英國殖民地、我哋嘅屋企-香港，喺知道香港係冇可能守住嘅情況下，英軍仍然盡最後一口氣去保護呢一片土地，當中一批加拿大援軍更加係啱啱入伍、未受充足訓練、而且水土不服嘅年青人，呢批軍人，好多到今日都返唔到屋企，長瞓咗喺呢一片佢哋毫不認識嘅土地上面。

香港重光以後，每年八月最後一個禮拜一（重光紀念日）同十一月第二個禮拜日（和平紀念日）都有儀式紀念為咗守護香港而逝去的人，以示對佢哋嘅尊重同紀念，九六年之後，呢兩個活動，重有好多好多香港嘅嘢被中共港共不斷矮化，意圖抹走我哋嘅歷史同身份，一個民族一個國家一個文化，最緊要就係歷史，所謂「底氣」就係咁樣嚟，並唔係發言人講兩句就會有嘅。

不如我哋戴返朵花吖？

T

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

戴左邊定右邊？

不如我哋戴返朵花吖？

6日前
btw 唔明禁惡jm9 要惡對狗惡

官方就話無話邊一邊先啱
最緊要wear your poppy with pride
不過就多數人都掛左邊。。

唔係要國際幫忙先要做，本身就要做
英國係會帶開Poppy，而本身都係香港本土歷史只係俾人洗走左

四瓣兩瓣係咪都冇問題？

推已買pin

虞美人花

你本身咁柒，戴朵花好睇啲

置地地下有

Nice

見過無葉嘅 不過加到我會加

唔係 最好商場拎左先 之後賣旗日/搵到馬莎再買

我見話戴最近心臟嘅地方

係 一定要將呢段歷史同傳統普及番

兩瓣 四瓣應該都可以嘅 巴打示範

目的係紀念為香港犧牲嘅軍人 一齊戴喇
識野多既人先識戴

要香港人每年都記住曾經既歷史

你就真係柒
呢2日見到好多外藉人仕都會戴，even有香港人，見親都似係有d學識既人黎

Push!!!!

PISH

光復香港

今朝置地入手了紙的。

好靚

3505-06
出粒轉右
但只開週一至五咋

我問咗馬莎佢話今年唔會有pin

過幾日去先
唔該巴打

太古城好似係 個時最後兩件

唔使唔該
但突然醒起唔係得一部𨋢
不過都係喺𨋢位附近
磨砂門貼住張紙寫poppy appeal